敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

帶望大家聰明一點
硬碰硬 無著數

推